在营销领域，数字化转型为企业提供了无数机会，通过个性化营销体验与客户建立真正的联系。案例研究：施耐德电气通过集中搜索实现的数字转型| Evan Kent和Kimberly Dutcher | 2021年2月11日|搜索引擎观察
在《美国梦》中，威利·琼斯完美地将R&B、嘻哈和脆弱性与真实的乡村音乐融为一体。Soulection的乔·凯（Joe Kay）推出了《未来声音初学者指南》|布兰德·维多利亚| 2021年2月5日| Essence.com
该网站称，Seb“对你要说的话有真正的兴趣”和“柔软、天鹅绒般的耳朵”。关于Zoom会议的最新消息：一只活山羊|悉尼页| 2021年2月5日|华盛顿邮报
政府没有真正意愿解决与性别意识形态和LGBTQ社区有关的问题，因为我们的社会或文化中也不存在这种意愿。波多黎各：仇恨犯罪头号人物|阿尔贝托·J·瓦伦丁| 2021年2月2日|华盛顿
我的首要任务是我们的品牌展现出积极和真诚的活力，我很高兴我们能够通过这些照片实现这一点。孕妇装的未来全在细节中|雷切尔·金| 2021年1月31日|财富
如果他这样做了，这可能是一个迹象，表明我们的政客已经准备好恢复跨党派的真正决策。克里斯蒂指责父母经济不景气|莫妮卡·波茨| 2015年1月3日|每日野兽
公共部门工会为民主党人制造了一个真正的政治难题。公共部门工会如何划分民主党人| Daniel DiSalvo | 2014年12月29日| DAILY BEAST
人类的视野与我们这些凡人拥有真正超级大国的距离一样近。为什么天然颜色对理解威士忌口味如此重要| | 2014年12月10日| DAILY BEAST
墨西哥：烹饪书，33美元。有什么比真正的墨西哥食物更好的吗？《每日野兽》2014年节日礼物指南：献给安东尼·波丹的生活|艾莉森·麦克尼尔尼| 2014年11月29日|每日野兽
我手里拿着一本书，用黑色的“真正的顶粒面”皮革装订。兰德·保罗的许多皮装书|奥利维亚·努齐| 2014年11月27日|每日野兽
这是非常真实的，因为教授很喜欢他的亲戚，他一直对他很好。离奇的故事|各种各样
当他们看到钢琴家走进来时，每个人都感到惊讶和真正的满足。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
谁会在眼泪流下的时候停下来拿花圈，看看它们是否是真的？所罗门与所罗门文学
诚然，这种应用并不像它们支配思想那样高高在上，但它同样真实。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
要想摆脱凯夫人，我需要一点真正的热情；坦率地说，你心爱的神童并没有激发它。祖先|格特鲁德·阿瑟顿